香港眾志回應美國制裁

香港眾志回應美國制裁

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.66M subscribers

推

多謝和勇巴絲打

多謝和勇手足既長期堅持

多謝各方面手足既長期堅持同努力

多謝各方面手足既長期堅持同努力

勇武師, 和理師, 簽名師, 鼓勵師, 投票師.......各頪師級手足既長期堅持/付出同努力

多謝 多謝 多謝

多謝所有手足

支持